有冇人知非洲呢加幾多度?

諗住走去避下暑ok?

非洲NIGGA幾多度？

屌

好撚好笑？

呢加好笑啲